{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061262",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023061?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 음악펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 人数追加と変更の際、ペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生可能で、最大人数を超える場合は入室不可能及び払い戻し不可。 ペットはペンションごとに入室可能、拒否した場合は払い戻し不可。青少年の男女同室での宿泊禁止、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻し不可。 入退室時間を遵守しなければなりません。 施設の毀損及び紛失時の宿泊客の責任及び損害賠償です。 直火方式は禁止、個人炊事道具の準備も禁止です。 客室内での喫煙禁止、指定された場所の利用。娯楽、飲酒、高声放歌による被害を防止します。 重複予約の場合、全額払い戻し可能。ペンションごとに未確定期間や誤った料金の場合、自動的に予約のキャンセル及び再予約が可能です。 人数追加及び変更の際はペンションにご連絡ください。 個別バーベキュー場、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi及びフットサル場を利用します。 メゾネットタイプをご利用の際は、お子様の安全にご注意ください。 駐車可能で、駐車スペースはペンション内に位置します。 周辺には渓谷と様々なアミューズメント施設が存在します。 バドミントン場、バスケットボール場、多目的空間と芝生の庭内の松で作ったバスケットボール場、音楽会を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加や変更はできますか？",
            "answer": "人数追加や変更の際は、ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットはペンションごとに入室可能かどうか異なります。ペンションがペットの入室を拒否した場合は、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や青少年が宿泊することはできますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。また、未成年者の予約は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "入退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失は宿泊客の責任となり、損害賠償が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所でのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "重複予約の場合は全額払い戻しが可能です。また、ペンションごとに未確定期間や誤った料金の場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "施設内で利用できる設備やアクティビティはありますか？",
            "answer": "施設内にはバーベキュー場、メゾネットタイプの宿泊施設、IPTV/WiFi、フットサル場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能で、駐車スペースはペンション内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には渓谷や様々なアミューズメント施設が存在します。"
        },
        {
            "question": "施設内で楽しめる娯楽やスポーツ施設はありますか？",
            "answer": "施設内にはバドミントン場、バスケットボール場、多目的空間、および松で作られた芝生の庭内にバスケットボール場があり、音楽会を楽しむこともできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 558
    }
}